今晚玩救你game night討論區

冇悶場 輕鬆笑足全場
鏡頭都好有心思

好睇 幾撚好笑

Jason Batemen

真係幾好笑
仲要有Rachel McAdams睇

有幾多個人買飛時會講咗今晚玩鳩你

警佬好鬼慘,老婆離婚,D人又唔肯同佢玩

開頭以為爛片 search完rotten tomato先敢睇 真係幾好睇

Rachel mcadams

啱啱睇咗，好值得一睇

扭橋再扭橋再扭橋